［好歌分享］El mudo

平時冇野做會上youtube聽下歌
今日搵到一首滄海遺珠 我覺得嚴重被低估
今日希望利用高登令更多人聽到呢首歌
link在此 各位巴絲記住聽下

仲以為認真post

特登去搵呢首過嚟

好認真